塔防手機game介紹：Revolve8

用童話故事包裝。類似皇室戰爭嘅玩法，但變咗橫向有技出。日系畫風。有興趣一齊玩。

岩岩開咗個公會叫香港童話，暫時得我一個。有興趣入會一齊玩。